最新身分認同 大灣區居民

同d女女講我住大灣區 即刻

大灣區個名就好似三大咁

讀港大的唔會話自己讀三大
做香港人又點會講自己係大灣區居民

女女回應：你只係「大窩口至荃灣區人」，簡稱「大灣區人」！